{
  "Virtual Machines": "虚拟机",
  "Create a Virtual Machine from a template": "从模板创建一个虚拟机。",
  "Quickly create a virtual machine from a template.": "从模板快速创建一个虚拟机。",
  "**Virtual Machines** are templates for quickly creating a virtual machine.": "** 虚拟机器** 是用于快速创建虚拟机的模板。",
  "Template Providers": "模板供应商",
  "With Data upload form": "使用 Data upload 表单",
  "Virtualization": "虚拟化",
  "Access and Volume modes should follow storage feature matrix": "访问和卷模式应该遵循存储功能列表",
  "Learn more": "了解更多",
  "Warning": "警告",
  "Config map does not contain suggested access and volume modes for the selected storage class": "配置映射不包含所选存储类的建议访问和卷模式",
  "Pending Changes": "待处理的更改",
  "The changes you've made required this virtual machine to be restarted.": "您所做的更改需要重启这个虚拟机。",
  "If you make changes to the following settings you will need to restart the virtual machine in order for them to be applied": "如果您对以下设置进行了更改，则需要重启该虚拟机以便应用它们",
  "Restart required to apply changes": "应用更改需要重启",
  "Please select a boot source": "请选择一个引导源",
  "Add source": "添加源",
  "All sources selected": "选择了所有资源",
  "No resource selected": "未选择资源",
  "VM will attempt to boot from disks by order of apearance in YAML file": "虚拟机会根据在 YAML 文件中的顺序从磁盘引导。",
  "VM Boot Order List": "虚拟机引导顺序列表",
  "Hide default boot disks": "隐藏默认引导磁盘",
  "Show default boot disks": "显示默认引导磁盘",
  "Check Logs": "检查日志",
  "File input is missing": "缺少文件输入",
  "Could not create persistent volume claim": "无法创建持久性卷声明（PVC）",
  "It seems that your browser does not trust the certificate of the upload proxy. Please <2>approve this certificate</2> and try again": "浏览器似乎不信任上传代理的证书。请<2>批准这个证书</2> 然后再试一次",
  "Persistent volume creation": "持久性卷创建",
  "This Persistent Volume Claim will be created using a DataVolume through Containerized Data Importer (CDI)": "此持久性卷声明将使用一个 DataVolume 通过 Containerized Data Importer（CDI）创建",
  "Upload Data": "上传数据",
  "Attach this data to a Virtual Machine operating system": "把这个数据附加到一个虚拟机操作系统",
  "Operating System": "操作系统",
  "--- Pick an Operating system ---": "--- 选择操作系统 ---",
  "{{nameOrId}} - Default data image already exists": "{{nameOrId}} - 默认数据镜像已存在",
  "{{nameOrId}} - Template missing data image definition": "{{nameOrId}} - 模板缺少数据镜像定义",
  "Operating system source already defined": "操作系统源已定义",
  "In order to add a new source for {{osName}} you will need to delete the following PVC:": "要为 {{osName}} 添加新源，您需要删除以下 PVC：",
  "Namespace": "命名空间",
  "A unique namespace for the storage claim within the project": "项目中的存储声明的一个唯一命名空间",
  "Persistent Volume Claim Name": "持久性卷声明（PVC）名称",
  "pick an operating system": "选择一个操作系统",
  "my-storage-claim": "my-storage-claim",
  "A unique name for the storage claim within the project": "项目中的存储声明的一个唯一名称",
  "Storage Class": "存储类",
  "Select Storage Class": "选择存储类",
  "{{name}} (default)": "{{name}}（默认）",
  "Size": "大小",
  "Ensure your PVC size covers the requirements of the uncompressed image and any other space requirements.": "确保 PVC 大小满足未压缩镜像的要求以及任何其他空间要求。",
  "Access Mode": "访问模式",
  "Select access mode": "选择访问模式",
  " - Not recommended for {{storageClassName}} storage class": " - 不建议在 {{storageClassName}} 存储类中使用",
  "Volume Mode": "卷模式",
  "Select volume mode": "选择卷模式",
  "Upload Data to Persistent Volume Claim": "将数据上传到持久性卷声明",
  "detected file extension is {{fileNameExtension}}": "检测到的文件扩展是 {{fileNameExtension}}",
  "no file extention detected": "没有检测到文件扩展",
  "File type extension": "文件类型扩展",
  "Based on the file extension it seems like you are trying to upload a file which is not supported ({{fileNameExtText}}).": "基于文件的扩展名，看起来您正在尝试上传不被支持的文件（{{fileNameExtText}}）。",
  "Learn more about supported formats": "了解更多有关支持格式的信息",
  "Upload": "上传",
  "Cancel": "取消",
  "Are you sure you want to navigate away from this form? Any data you've added will be lost.": "您确定要从此表中离开吗？您添加的任何数据都会丢失。",
  "Import": "导入",
  "Create Virtual Machine template": "创建虚拟机模板",
  "Create Virtual Machine": "创建虚拟机",
  "Next": "下一个",
  "Review and confirm": "检查并确认",
  "Edit": "编辑",
  "Back": "前一个",
  "Import Virtual Machine": "导入虚拟机",
  "Create Virtual Machine from {{template}}": "从 {{template}} 创建虚拟机",
  "Some fields are incorrect": "有些字段不正确",
  "Additional fields required": "需要其他字段",
  "The following fields must be fixed before importing this virtual machine": "在导入此虚拟机前必须修复以下字段",
  "The following fields must be completed before importing this virtual machine": "导入此虚拟机前必须完成以下字段",
  "Not defined": "未定义",
  "Invalid SSH public key format in Cloud Init settings (use rfc4253 ssh-rsa format).": "Cloud Init 设置中的无效 SSH 公钥格式（使用 rfc4253 ssh-rsa 格式）。",
  "Please select the boot source.": "请选择引导源。",
  "URL has to start with \"https://\" and end with \"/ovirt-engine/api\"": "URL 必须以\"https://\"开头，以\"/ovirt-engine/api\"结尾。",
  "URL has to end with \"/ovirt-engine/api\"": "URL 必须以\"/ovirt-engine/api\"结尾。",
  "URL has to start with \"https://\"": "URL 必须以\"https://\"开头",
  "Username should end with \"@profile\"": "用户名应该以 \"@profile\" 结尾",
  "Invalid CA PEM format. First line has to be \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\" \n\n and last line has to be \"-----END CERTIFICATE-----\"": "无效的 CA PEM 格式。第一行需要是 \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\" \n\n 最后一行需要是 \"-----END CERTIFICATE-----\"",
  "Invalid CA PEM format. Last line has to be \"-----END CERTIFICATE-----\"": "无效的 CA PEM 格式，最后一行必须是 \"-----END CERTIFICATE-----\"",
  "Invalid CA PEM format. First line has to be \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\"": "无效的 CA PEM 格式，第一行必须是 \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\"",
  "Please wait for a VM to load.": "请等待虚拟机加载。",
  "Please select a VM to import.": "请选择要导入的虚拟机。",
  "Hostname must not contain white spaces": "主机名不能包含空格",
  "Hostname must not contain https prefix": "主机名不能包含 https 前缀",
  "VM has unsupported firmware: {{firmware}}": "虚拟机有不支持的固件： {{firmware}}",
  "Please select a valid VM.": "请选择一个有效的虚拟机。",
  "Please select a disk with a defined boot source.": "请选择带有定义引导源的磁盘。",
  "Please correct the following fields:": "请更正以下字段：",
  "Please correct the following field:": "请更正以下字段：",
  "Please fill in the following fields:": "请填写以下字段：",
  "Please fill in the following field:": "填填写以下字段：",
  "Name is already used by another template": "名称已被另一个模板使用",
  "Name is already used by another virtual machine in this namespace": "这个名称已被这个命名空间中的另外一个虚拟机使用",
  "CPU can not be empty": "CPU 不能为空",
  "CPU must be positive integer": "CPU 必须是正整数",
  "Operating system cannot be empty": "操作系统不能为空",
  "Select matching for: {{guestFullName}}": "为 {{guestFullName}} 选择匹配",
  "Memory can not be empty": "内存不能为空",
  "Memory must be specified at least in KiB units": "至少使用 KiB 单元指定内存",
  "Error fetching available Network Attachment Definitions. PXE capable Network Attachment Definition is required to successfully create this virtual machine. Contact your system administrator for additional support.": "获取可用网络附加定义时出错。成功创建此虚拟机需要 PXE 附加定义。请联系系统管理员以获得额外支持。",
  "No Network Attachment Definitions available. PXE capable Network Attachment Definition is required to successfully create this virtual machine. Contact your system administrator for additional support.": "没有可用的网络附加定义。成功创建此虚拟机需要 PXE 功能网络附加定义。请联系系统管理员以获得额外的支持。",
  "RHV Instance": "RHV 实例",
  "API URL": "API URL",
  "CA certificate": "CA 证书",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Save as new RHV Instance secret": "保存为新的 RHV 实例 secret",
  "Cluster": "集群",
  "VM to Import": "要导入的虚拟机",
  "Provider": "供应商",
  "vCenter instance": "vCenter 实例",
  "vCenter hostname": "vCenter 主机名",
  "Save as new vCenter instance secret": "保存为新的 vCenter 实例 secret",
  "VM or Template to Import": "要导入的虚拟机或模板",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Clone available operating system source to this Virtual Machine": "将可用操作系统源克隆到此虚拟机",
  "Clone available operating system source to this Virtual Machine Template": "将可用操作系统源克隆到此虚拟机模板",
  "Mount Windows guest tools": "挂载 Windows 客户端工具",
  "Flavor": "类型（Flavor）",
  "Memory": "内存",
  "CPUs": "CPU",
  "Workload Type": "负载类型",
  "Boot Source": "引导源",
  "Container Image": "容器镜像",
  "URL": "URL",
  "Start virtual machine on creation": "在创建时启用虚拟机",
  "Template provider": "模板供应商",
  "Template support": "模板支持",
  "Persistent Volume Claim project": "持久性卷声明（PVC）项目",
  "Persistent Volume Claim name": "持久性卷声明（PVC）名称",
  "--- Select Provider ---": "--- 选择供应商 ---",
  "--- Select RHV Instance ---": "--- 选择 RHV 实例 ---",
  "--- Select Cluster ---": "--- 选择集群 ---",
  "--- Select VM ---": "--- 选择虚拟机 ---",
  "--- Select vCenter Instance ---": "--- 选择 vCenter 实例 ---",
  "--- Select VM or Template ---": "--- 选择虚拟机或模板 ---",
  "--- Select Operating System ---": "--- 选择操作系统 ---",
  "--- Select Flavor ---": "--- 选择类型 ---",
  "--- Select Workload Type ---": "--- 选择负载类型 ---",
  "--- Select Source ---": "--- 选择源 ---",
  "The virtual machine will be imported from a vCenter instance. Please provide connection details and select the virtual machine.": "虚拟机将从 vCenter 实例导入。请提供连接详情并选择虚拟机。",
  "Should be in the following format: admin@internal": "应使用以下格式： admin@internal",
  "Select secret containing connection details for RHV API.": "选择包含 RHV API 连接详情的 secret。",
  "Select secret containing connection details for a vCenter instance.": "选择包含 vCenter 实例连接详情的 secret。",
  "Address to be used for connection to a vCenter instance. The \"https://\" protocol will be added automatically. Example: \"my.domain.com:1234\".": "用于连接到 vCenter 实例的地址。\"https://\" 协议将自动添加。例如：\"my.domain.com:1234\"。",
  "User name to be used for connection to a vCenter instance.": "用于连接到 vCenter 实例的用户名。",
  "User password to be used for connection to a vCenter instance.": "用于连接到 vCenter 实例的用户密码。",
  "Select a vCenter virtual machine to import. Loading of their list might take some time. The list will be enabled for selection once data are loaded.": "选择要导入的 vCenter 虚拟机。载入列表可能需要一些时间。数据加载后会启用该列表进行选择。",
  "The combination of processing power and memory that will be provided to the virtual machine.": "提供给虚拟机的电源和内存的组合。",
  "The amount of memory that will be dedicated to the virtual machine.": "虚拟机专用的内存量。",
  "The number of virtual CPU cores that will be dedicated to the virtual machine.": "虚拟机专用的虚拟 CPU 内核数。",
  "The category of workload that this virtual machine will be used for.": "此虚拟机将使用的工作负载类别。",
  "Select a method of adding an operating system image source": "选择添加操作系统镜像源的方法",
  "Clarifies who created this template on the cluster": "阐明谁在集群中创建此模板",
  "Clarifies who supports this template on the cluster": "阐明谁在集群中支持此模板",
  "Connect to Provider": "连接到供应商",
  "General": "常规设置",
  "Networking": "网络",
  "Storage": "存储",
  "Advanced": "高级",
  "Review": "复查",
  "Result": "结果",
  "Cloud-init": "Cloud-init",
  "SSH access": "SSH 访问",
  "cloud init help": "cloud init 帮助",
  "You can use cloud-init for post installation configuration of the guest operating system. The guest OS needs to have the cloud-init service running.": "您可以使用 cloud-init 进行客户端操作系统安装后配置。客户端操作系统需要运行 cloud-init 服务。",
  "cloud-init is already configured in cloud images of Fedora and RHEL": "Cloud-init 已在 Fedora 和 RHEL 的云镜像中配置",
  "Cloud-init volume exists but is not editable.": "cloud-init 卷存在但不可编辑。",
  "Partial data available prior to the import": "导入前可用的部分数据",
  "This wizard shows a partial data set. A complete data set is available for viewing when you complete the import process.": "这个向导显示了部分的数据。当您完成导入过程时，则可以查看完整的数据集合。",
  "Form": "表单",
  "Custom script": "自定义脚本",
  "Base-64 encoded": "base-64 编码",
  "Authorized keys must folow the SSH Pulic key format,<1></1>": "授权密钥必须符合 SSH 公钥格式，<1></1>",
  "Invalid SSH public key format (use rfc4253 ssh-rsa format).": "无效的 SSH 公钥格式（使用 rfc4253 ssh-rsa 格式）。",
  "Hostname": "主机名",
  "Authorized SSH Key": "授权的 SSH 密钥",
  "SSH Key {{uiIDX}}": "SSH 密钥 {{uiIDX}}",
  "Add SSH Key": "添加 SSH 密钥",
  "When using the Cloud-init form, custom values can not be applied and will be discarded.": "使用 Cloud-init 表单时，无法应用自定义值并将丢弃。",
  "The following fields will be kept: {{ keys }}.": "保持以下字段：{{ keys }}",
  "Are you sure you want to want to take this action?": "您确定要执行这个操作吗？",
  "Data loss confirmation": "数据丢失确认",
  "Confirm": "确认",
  "Maximum allowed size is 10 MiB": "允许的最大大小为 10 MiB",
  "Read failed": "读取失败",
  "Obtaining the CA certificate": "获取 CA 证书",
  "API entry point": "API 入口点",
  "Check and Save": "检查和保存",
  "Check": "检查",
  "documentation": "文档",
  "Error": "错误",
  "Starting {{providerName}} controller": "启动 {{providerName}} 控制器",
  "Deploying {{providerName}} controller": "部署 {{providerName}} 控制器",
  "Please inspect a failing pod <1>{podName}</1>": "请检查失败的 pod <1>{podName}</1>",
  "Deployment of {{providerName}} controller <4></4> failed": "部署 {{providerName}} 控制器 <4></4> 失败",
  "Checking {{endpoint}} credentials": "检查 {{endpoint}} 凭证",
  "Connection successful. Loading data": "连接成功。加载数据",
  "Cloud not connect to {{ providerName }} using the provided credentials.": "云不能使用提供的凭证连接到 {{ providerName }} 。",
  "Provided connection information is not correct. Connection to {{ providerName }} failed.": "提供连接信息不正确。连接到 {{ providerName }} 失败。",
  "Connection successful": "连接成功",
  "Status unknown": "状态未知",
  "Connection failed. Please check your credentials and ensure that the API you're attempting to connect to is operational.": "连接失败。请检查您的凭证并确保您要连接的 API 正常运行。",
  "Connection succeeded but could not read detail of virtual machines from {{providerName}} instance": "连接成功但无法从 {{providerName}} 实例读取虚拟机详情",
  "A PXE-capable network interface could not be found.": "无法找到支持 PXE 的网络接口。",
  "Pod network is not PXE bootable": "Pod 网络不可 PXE 启动",
  "--- Select PXE network interface ---": "--- 选择 PXE 网络接口 ---",
  "Network Interfaces": "网络接口",
  "Add Network Interface": "添加网络接口",
  "No network interface added": "没有添加网络接口",
  "Error creating virtual machine template": "创建虚拟机模板错误",
  "Error creating virtual machine": "创建虚拟机错误",
  "Creating virtual machine template": "创建虚拟机模板",
  "Creating virtual machine": "创建虚拟机",
  "This shouldn't take very long.": "这不应该花很长的时间。",
  "See virtual machine template details": "查看虚拟机模板详情",
  "See virtual machine details": "查看虚拟机详情",
  "Go to list": "访问列表",
  "Started import of virtual machine": "开始导入虚拟机",
  "Successfully created virtual machine template": "成功创建虚拟机模板",
  "Successfully created virtual machine": "成功创建虚拟机",
  "You can either go to the details of this virtual machine template or see it in the list of available virtual machine templates.": "您可以查询此虚拟机模板的详情，或者在可用虚拟机模板列表中查看它。",
  "You can either go to the details of this virtual machine or see it in the list of available virtual machines.": "您可以查询此虚拟机的详情，也可以在可用虚拟机列表中查看它。",
  "Cloud Init": "Cloud Init",
  "{{flavor}}: {{count}} CPU | {{memory}} Memory": "{{flavor}}：{{count}} CPU | {{memory}} 内存",
  "Model": "型号",
  "Network": "网络",
  "MAC Address": "MAC 地址",
  "No network interfaces found": "没有找到网络接口",
  "Start Virtual Machine on Creation": "在创建时启动虚拟机",
  "Review and confirm your settings": "检查并确认您的设置",
  "Default storage class <2>{{defaultSCName}}</2> will be used": "默认存储类 <2>{{defaultSCName}}</2> 将被使用",
  "This virtual machine could experience issues": "这个虚拟机可能会遇到问题",
  "Please select a storage class or <2>create a default one</2>.": "请选择一个存储类或 <2>创建一个默认类</2>。",
  "Source": "源",
  "Interface": "接口",
  "Some disks do not have a storage class defined": "有些磁盘没有定义存储类",
  "Storage Devices": "存储设备",
  "No disks found": "未找到磁盘",
  "This disk does not have a source defined and can not be used as a boot source": "这个磁盘没有定义源，且不能用作引导源",
  "A boot source disk must have a source and can not be blank": "引导源磁盘必须有一个源且不能为空",
  "--- Select Bootable Disk ---": "--- 选择可引导磁盘 ---",
  "Supported Storage classes": "支持的存储类",
  "Supported Storage classes for selected provider": "所选供应商支持的存储类",
  "Disks": "磁盘",
  "Add Disk": "添加磁盘",
  "No disks attached": "没有附加磁盘",
  "Delete": "删除",
  "--- Select Persistent Volume Claim ---": "--- 选择持久性卷声明 ---",
  "There is no valid template for this combination. Please install required template or select different os/flavor/workload profile combination.": "这个组合没有有效的模板。请安装所需模板或选择不同的 操作系统/类型/工作负载配置集的组合。",
  "{{flavor}} (default): {{count}} CPU | {{memory}} Memory": "{{flavor}} （默认）: {{count}} CPU | {{memory}} 内存",
  "Custom": "自定义",
  "(Source uploading)": "（源上传）",
  "The upload process for this Operating system must complete before it can be cloned": "在可以被克隆前，这个操作系统的上传过程必须已完成。",
  "(Source available)": "（源可用）",
  "Operating system image not available. You can either <2>upload a new disk image</2> or define a boot source manually in the boot source dropdown": "操作系统镜像不可用。您可以<2>上传新磁盘镜像</2>，或在引导源下拉菜单中手动定义引导源",
  "Default operating system image not available. Define a boot source manually below or rquest your administrator to define one for this operating system via the PVC upload form.": "默认操作系统镜像不可用。定义一个位于下方的引导源，或联系管理员通过 PVC 上传表单为这个操作系统定义一个引导源。",
  "The Operating System Template is missing disk image definitions, a custom boot source must be defined manually": "操作系统模板缺少磁盘镜像定，,必须手动定义自定义引导源",
  "View the mounted disk in the <2><0>storage</0></2> step": "在 <2><0>存储</0></2> 步骤中查看挂载的磁盘",
  "View the mounted disks in the <2><0>storage</0></2> step": "在 <2><0>存储</0></2> 步骤中查看挂载的磁盘",
  "Could not access default operating system images. Contact your administrator to gain access to these images. Otherwise provide a manual boot source below.": "无法访问默认操作系统镜像。请联系管理员以获取这些镜像。否则手动提供引导源。",
  "Enter URL below or edit the rootdisk in the <2><0>Storage</0></2> step.": "在以下输入 URL 或编辑<2><0>存储</0></2> 步骤中的 rootdisk。",
  "To boot this source from a CD-ROM, edit the disk in the storage step and change to type: CD-ROM": "要从光盘引导这个源，编辑存储步骤中的磁盘并将类型改为： CD-ROM",
  "Enter container image below or edit the rootdisk in the <2><0>Storage</0></2> step.": "在以下输入容器镜像，或在 <2><0>存储</0></2> 步骤中编辑 rootdisk。",
  "Choose PVC to clone below": "在以下选择 PVC 以克隆",
  "Add a network interface in the <2><0>Networking</0></2> step": "在<2><0>网络</0></2>步骤中添加网络接口",
  "example: your company name": "示例：您的公司名称。",
  "{{workload}} (default)": "{{workload}} (默认)",
  "Error creating VM": "创建虚拟机时出错",
  "Create virtual machine": "创建虚拟机",
  "Customize virtual machine": "定制虚拟机",
  "Requested template could not be found": "无法找到请求的模板",
  "The boot source for the chosen template is in error state. Please repair the boot source.": "所选模板的引导源处于错误状态。请修复引导源。",
  "The boot source for the chosen template is still being prepared. Please wait until complete.": "所选模板的引导源仍在准备中。请等待完成。",
  "Select template": "选择模板。",
  "Review and create": "查看并创建",
  "Boot source": "引导源",
  "Error occured while creating VM.": "创建虚拟机时发生错误。",
  "Create Virtual Machine from template": "从模板创建虚拟机",
  "Error Loading Template": "加载模板出错。",
  "Virtual machine template {{ templateParam }} not found.": "虚拟机模板 {{ templateParam }} 没有找到。",
  "Back to templates catalog": "返回模板目录",
  "Review and create virtual machine": "查看并创建虚拟机",
  "Virtual Machine Template": "虚拟机模板",
  "Learn more about operating system support": "了解更多有关操作系统支持的信息",
  "This template's boot source is defined by {{providerParam}}": "此模板的引导源由 {{providerParam}} 定义",
  "<0>The following resources will be created:</0>": "<0>以下资源将被创建：</0>",
  "Virtual machine": "虚拟机器",
  "A new disk has been added to support the CD-ROM boot source.": "添加了一个新磁盘来支持 CD-ROM 引导源。",
  "Not available": "不可用",
  "{{flavor}}: {{count}} CPU | {{memory}}": "{{flavor}}：{{count}} CPU | {{memory}}",
  "Type": "类型",
  "Details": "详情",
  "You will be able to change the flavor after selecting this template": "选择此模板后即可更改实例类型",
  "Template Namespace": "模板命名空间",
  "Support": "支持",
  "Create from template": "从模板创建",
  "Size can not be empty": "大小不能为空",
  "Size must be positive integer": "大小必须是正整数",
  "Storage class": "存储类",
  "Access mode": "访问模式",
  "Volume mode": "卷模式",
  "Volume Mode is set by Source PVC": "卷模式由 Source PVC 设置",
  "Boot source type": "引导源类型",
  "--- Select boot source ---": "--- 选择引导源 ---",
  "Select boot source": "选择引导源",
  "Upload source": "上传源",
  "Import URL": "导入 URL",
  "Container image": "容器镜像",
  "Mount this as a CD-ROM boot source": "将它作为光盘引导源挂载",
  "CDROM help": "CDROM 帮助",
  "CD-ROM requires an additional disk for the operating system to be installed onto. This disk will be added and can be customized when creating the virtual machine.": "CD-ROM 需要额外安装到操作系统的磁盘。这个磁盘将被添加，并可在创建虚拟机时自定义。",
  "Persistent Volume Claim size": "持久性卷声明（PVC）大小",
  "Ensure your PVC size covers the requirements of the uncompressed image and any other space requirements. More storage can be added later.": "确保 PVC 大小满足未压缩镜像的要求以及任何其他空间要求。稍后可以添加更多存储。",
  "Source provider": "源供应商",
  "Example: your company name": "示例：您的公司名称。",
  "Advanced Storage settings": "高级存储设置",
  "Permissions required": "需要的权限",
  "You do not have permissions to clone base image into this namespace.": "您没有权限将基础镜像克隆到这个命名空间中。",
  "You are creating a virtual machine from the <1>{getTemplateName(template)}</1> template.": "您可以从 <1>{getTemplateName(template)}</1> 模板创建一个虚拟机。",
  "Project": "项目",
  "Virtual Machine Name": "虚拟机器名称",
  "The name field is auto generated for quick create.": "名称字段自动为快速创建生成。",
  "Workload profile": "工作负载配置集",
  "A new disk has been added to support the CD-ROM boot source. Edit this disk by customizing the virtual machine.": "添加了一个新磁盘来支持这个 CD-ROM 引导源。通过自定义虚拟机来编辑这个磁盘。",
  "Disk details": "Pod 详情",
  "Blank": "空",
  "default Storage class": "默认存储类",
  "Start this virtual machine after creation": "创建后启动此虚拟机",
  "This template does not have a boot source. Provide a custom boot source for this <2>{{name}}</2> virtual machine.": "此模板没有引导源。为此 <2>{{name}}</2> 虚拟机提供自定义引导源。",
  "Project ": "项目 ",
  "Type ": "类型 ",
  "Flavor ": "类型（Flavor） ",
  "Storage ": "存储 ",
  "All projects": "所有项目",
  "Select a template": "选择一个模板。",
  "The virtual machine can be <1>customized</1> in the next step.": "在下一步中可以<1>自定义</1>虚拟机器。",
  "Templates that are in an <1>error</1> or <3>in-progress</3> state will not be shown.": "处于 <1>error</1> 或 <3>in-progress</3> 状态的模板不会被显示。",
  "Create Project": "创建项目",
  "All template providers": "所有模板供应商",
  "All boot sources": "所有引导源",
  "text filter": "文本过滤器",
  "Search by name, OS ...": "按名称，OS 搜索......",
  "Search": "搜索",
  "Resources": "资源",
  "This VM has an unsupported version of the guest agent. When an unsupported version of a guest agent is installed, some management features are unavailable and the metrics might be inaccurate. Check with your system administrator for supported guest agent versions.": "此虚拟机有一个不被支持的客户机代理版本。当安装了客户机代理的不受支持的版本时，一些管理功能将无法使用，指标指标可能不准确。与系统管理员检查支持的客户机代理版本。",
  "A guest agent was not found for this VM. Either the guest agent was not installed or the VM has not finished booting. When a guest agent is not installed, some management features are unavailable and the metrics might be inaccurate.": "没有为这个虚拟机找到客户机代理。客户机代理没有安装，或虚拟机还没有完成引导。如果没有安装客户机代理，则无法使用一些管理功能，指标可能不准确。",
  "Not Supported": "不支持",
  "No Guest agent": "没有客户机代理",
  "Virtual machine not running": "没有运行虚拟机",
  "Guest Agent": "客户机代理",
  "Guest agent status": "客户机代理状态",
  "Virtual Machine": "虚拟机",
  "Virtual Machine Status": "虚拟机器状态",
  "Not Available": "不可用",
  "Events": "事件",
  "View all": "查看所有",
  "Created": "创建的",
  "Node": "节点",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Time Zone": "时区",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Inventory": "库存",
  "NIC_0": "NIC",
  "Disk_0": "磁盘",
  "CD-ROM_0": "CD-ROM",
  "LUN_0": "LUN",
  "Snapshot_0": "快照",
  "Status": "状态",
  "Utilization": "使用率",
  "CPU": "CPU",
  "Filesystem": "文件系统",
  "Network Transfer": "网络传输",
  "Source uploading": "源上传",
  "View details": "查看详情",
  "Hide details": "隐藏详情",
  "Less Info": "较少信息",
  "More Info": "更多信息",
  "Error: {{ rawErrorMessage }}": "错误：{{ rawErrorMessage }}",
  "Example: {{container}}": "示例：{{container}}",
  "Example: For Fedora, visit the <2><0>Fedora cloud image list</0></2> and copy the download link URL for the cloud base image": "示例：对于 Fedora，请访问 <2><0>Fedora 云镜像列表</0></2> 并复制云基础镜像的下载链接 URL",
  "Example: For RHEL, visit the <2><0>RHEL download page</0></2> (requires login) and copy the download link URL of the KVM guest image": "示例：对于 RHEL，请访问 <2><0>RHEL 下载页面</0></2> （需要登录），并复制 KVM 客户端镜像的下载链接 URL",
  "Selected {{name}} is not available": "选择的 {{name}} 不可用",
  "{{title}} size": "{{title}} 大小",
  "{{title}} unit": "{{title}} 单元",
  "`Virtual Machine Instance {{name}}`": "`虚拟机实例 {{name}}`",
  "Consider using a Virtual Machine that will provide additional management capabilities to a VirtualMachineInstance inside the cluster.": "考虑使用可为集群内的 VirtualMachineInstance 提供额外的管理功能的虚拟机。",
  "key": "键",
  "selector key": "选择器键",
  "value": "值",
  "selector value": "选择器值",
  "Add Label": "添加标签",
  "Add Label to specify qualifying nodes": "添加标签指定限定的节点",
  "Explore {{kind}} list": "浏览 {{kind}} 列表",
  "Save and import": "保存和导入",
  "Save and clone": "保存和克隆",
  "Save and upload": "保存和上传",
  "You do not have permissions to upload template source data into this namespace. Contact your system administrator for more information.": "您没有将模板源数据上传到这个命名空间的权限。请联系系统管理员以了解更多信息。",
  "Close": "关闭",
  "Could not create Persistent volume claim": "无法创建持久性卷声明（PVC）。",
  "No base image specified": "未指定基础镜像",
  "You cannot add source to this template because it is missing base image specification.": "您不能在此模板中添加源，因为它缺少基础镜像规格。",
  "This data can be found in <2>Storage &gt; Persistent volume claims &gt; {baseImageName}</2> under the <5>{baseImageNamespace}</5> project.": "这些数据可以在 <5>{baseImageNamespace}</5> 项目中的 <2>Storage &gt; Persistent volume claims &gt; {baseImageName}</2> 中找到",
  " No Storage classes found in cluster, adding source is disabled.": "集群中没有找到存储类，禁用添加源。",
  "Customizing boot source will be available after the source is added": "在源被添加后，将可以自定义引导源",
  "For customizing boot source, select \"Customize boot source\" from the template actions menu.": "要自定义引导源，从模板操作菜单中选择\"自定义引导源\"。",
  "Add boot source to template": "在模板中添加引导源",
  "Virtual machine boot order": "虚拟机引导顺序",
  "Save": "保存",
  "Boot order has been updated outside this flow.": "引导顺序已在这个流外被更新。",
  "bootOrderModalInfoMessage": "bootOrderModalInfoMessage",
  "The VM {{vmName}} is still running. It will be powered off while cloning.": "虚拟机 {{vmName}} 仍在运行。克隆时它将会关机。",
  "Clone Virtual Machine": "克隆虚拟机",
  "new VM name": "新虚拟机名称",
  "Start virtual machine on clone": "在克隆时启用虚拟机",
  "Configuration": "配置",
  "Detach {{diskName}} disk": "取消附加 {{diskName}} 磁盘",
  "Are you sure you want to detach <1>{{diskName}}</1> disk?": "您确定要取消附加<1>{{diskName}}</1> 磁盘吗？",
  "Delete {{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}} and PVC": "删除 {{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}} 和 PVC",
  "Delete {{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}}": "删除 {{ownedResourceName}}{{ownedResourceLabel}}",
  "Detach": "取消附加",
  "Delete {{nicName}} NIC": "删除 {{nicName}} NIC",
  "Are you sure you want to delete <1>{{nicName}}</1> network interface?": "确定要删除 <1>{{nicName}}</1> 网络接口？",
  "Delete source": "删除源",
  "Deleting {{sourceName}} from this template will remove it from template for all users.": "从该模板中删除 {{sourceName}} 将为所有用户从模板中删除。",
  "Edit Description": "编辑描述",
  "description text area": "描述文本区域",
  "Add": "添加",
  "{{type}}": "{{type}}",
  "The changes you are making require this virtual machine to be updated. Restart this VM to apply these changes.": "您所做的更改需要这个虚拟机被更新。重启这个虚拟机以应用这些更改。",
  "Container": "容器",
  "--- Select Type ---": "--- 选择类型 ---",
  " --- Recommended ---": " --- 推荐的 ---",
  "--- Select Volume Mode ---": "--- 选择卷模式 ---",
  "--- Select Access Mode ---": "--- 选择访问模式 ---",
  "Container (ephemeral)": "容器（临时）",
  "Upload content from a container located in a registry accessible from the cluster. The container disk is meant to be used only for read-only filesystems such as CD-ROMs or for small short-lived throw-away VMs.": "从集群可以访问的 registry 中的一个容器中上传内容。容器磁盘只用于只读文件系统，如 CD-ROM，或小型的短期虚拟机。",
  "Use an existing PVC": "使用一个现有的 PVC",
  "Use a persistent volume claim (PVC) already available on the cluster": "使用集群中已可用的持久性卷声明（PVC）",
  "Import an existing PVC": "导入现有的 PVC",
  "Other": "其他",
  "Delete {{modelLabel}}?": "删除 {{modelLabel}}？",
  "Are you sure you want to delete <1>{{name}}</1> in namespace <3>{{namespace}}</3>?": "确定要删除命名空间 <3>{{namespace}}</3> 中的 <1>{{name}}</1> 吗？",
  "The following resources will be deleted along with this virtual machine. Unchecked items will not be deleted.": "以下资源将和这个虚拟机一起删除。未选择的项将不会被删除。",
  "Delete Disks ({{ownedVolumeResourcesLength}}x)": "删除磁盘({{ownedVolumeResourcesLength}}x)",
  "Delete {{vmImportModelLabel}} Resource": "删除 {{vmImportModelLabel}} 资源",
  "<0>Warning: </0>All snapshots of this virtual machine will be deleted as well.": "<0>警告： </0>这个虚拟机的所有快照也会被删除。",
  "Delete Virtual Machine alert": "删除虚拟机警报",
  "Delete Virtual Machine Template?": "删除虚拟机模板？",
  "The following resources will be deleted along with this virtual machine template. Unchecked items will not be deleted.": "以下资源将随此虚拟机模板一起删除。未选中的项不会被删除。",
  "Delete Virtual Machine Instance?": "删除虚拟机实例？",
  "The following resources will be deleted along with this virtual machine instance. Unchecked items will not be deleted.": "以下资源将随此虚拟机实例一起删除。未选中的项不会被删除。",
  "Delete Virtual Machine Instance alert": "删除虚拟机实例警报",
  "Are you sure you want to delete <2>{JSON.parse(vm.metadata.annotations[TEMPLATE_CUSTOMIZED_ANNOTATION]).metadata.name}</2> in namespace <5>{vm.metadata.namespace}</5>?": "确定要在命名空间 <5>{vm.metadata.namespace}</5> 中删除 <2>{JSON.parse(vm.metadata.annotations[TEMPLATE_CUSTOMIZED_ANNOTATION]).metadata.name}</2> 吗？",
  "Guest agent logged in users alert_0": "客户机代理登录用户警报",
  "Alert": "警报",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Save and Restart": "保存并重启",
  "Error fetching available Network Attachment Definitions. Contact your system administrator for additional support.": "获取可用网络附加定义时出错。请联系系统管理员以获得额外支持。",
  "No Network Attachment Definitions available. Contact your system administrator for additional support.": "没有可用的网络附加定义。请联系您的系统管理员以获得额外的支持。",
  "--- Select Network Attachment Definition ---": "--- 选择网络附加定义 ---",
  "Network Interface": "网络接口",
  "--- Select Model ---": "--- 选择模型 ---",
  "Restart Virtual Machine": "重启虚拟机",
  "Restart Virtual Machine alert": "重启虚拟机警报",
  "restart": "重启",
  "Restart": "重启",
  "Affinity Rules": "关联性规则",
  "New Affinity": "新关联性",
  "Edit Affinity": "编辑关联性",
  "Add Affinity rule": "添加关联性规则",
  "Set scheduling requirements and affect the ranking of the nodes candidate for scheduling.": "设置调度要求，影响调度节点候选者的级别。",
  "Rules with 'Preferred' condition will stack with an 'AND' relation between them.": "带有 'Preferred' 条件的规则会使用 'AND' 关系进行组合。",
  "Rules with 'Required' condition will stack with an 'OR' relation between them.": "具有 'Required' 条件的规则将会使用 'OR' 关系进行组合。",
  "No Affinity rules found": "未找到关联性规则",
  "Affinity has been updated outside this flow.": "关联性在这个流外被更新。",
  "Saving these changes will override any Affinity previously saved.": "保存这些更改会覆盖所有之前保存的关联性。",
  "Reload Affinity": "重新加载关联性",
  "Define an affinity rule. This rule will be added to the list of affinity rules applied to this workload.": "定义关联性规则。此规则将添加到应用到此工作负载的关联性规则列表中。",
  "Condition": "条件",
  "Weight": "权重",
  "Weight must be a number between 1-100": "权重必须是 1 到 100 之间的数字",
  "Topology Key": "拓扑键",
  "Node Labels": "节点标签",
  "Workload Labels": "工作负载标签",
  "Missing fields in node labels": "节点标签中缺少字段",
  "Missing fields in workload labels": "工作负载标签中缺少字段",
  "Select nodes that must have all the following expressions.": "选择必须具有以下表达式的节点。",
  "Label selectors let you select Nodes based on the value of one or more labels.": "标签选择器允许您根据一个或多个标签的值选择节点。",
  "A list of matching nodes will be provided on label input below.": "在下面的标签输入中将提供匹配的节点列表。",
  "Select workloads that must have all the following expressions.": "选择必须具有以下表达式的工作负载。",
  "Add Expression": "添加表达式",
  "Node Fields": "节点字段",
  "Missing fields in node fields": "节点字段中缺少字段",
  "Field selectors let you select Nodes based on the value of one or more resource fields.": "字段选择器可让您根据一个或多个资源字段的值选择节点。",
  "Note that for Node field expressions, entering a full path is required in the Key field (e.g. `metadata.name: value`).": "请注意，对于 Node 字段表达式，在 Key 字段中输入完整路径（如 'metadata.name: value'）。",
  "Some fields may not be supported.": "有些字段可能不被支持。",
  "Add Field": "添加字段",
  "Save Affinity rule": "保存关联性规则",
  "Key": "键",
  "Operator": "Operator",
  "Values": "值",
  "selector effect": "选择器效果",
  "Enter Value": "输入值",
  "Affinity List": "关联性列表",
  "Topology key must not be empty": "拓扑键不能为空",
  "topologyKey is limited with current config": "topologyKey 在当前配置中受限制",
  "Empty topologyKey is interpreted as “all topologies”": "空白拓扑键被解释为\"所有拓扑\"",
  "Dedicated Resources": "专用资源",
  "Schedule this workload with dedicated resources (guaranteed policy)": "使用专用资源调度这个工作负载（保证的策略）",
  "Available only on Nodes with labels": "仅可用于带有标签的节点",
  "Policy has been updated outside this flow.": "在这个流之外已更新了策略。",
  "Saving these changes will override any policy previously saved.": "保存这些更改会覆盖之前保存的任何策略。",
  "Reload Policy": "重新加载策略",
  "Eviction Strategy": "驱除策略",
  "LiveMigrate": "LiveMigrate",
  "EvictionStrategy can be set to \"LiveMigrate\" if the VirtualMachineInstance should be migrated instead of shut-off in case of a node drain.": "如果节点排空时应该迁移 VirtualMachineInstance，则 EvictionStrategy 可以设置为 \"LiveMigrate\"。",
  "Value": "值",
  "Node Selector": "节点选择器",
  "Node Selector has been updated outside this flow.": "此流程外已更新节点选择器。",
  "nodeSelectorModal": "nodeSelectorModal",
  "No matching nodes found for the labels": "没有找到与标签匹配的节点",
  "Scheduling will not be possible at this state": "在这个状态下无法调度",
  "Taint Key": "污点键",
  "Effect": "影响",
  "taint key": "污点键",
  "taint value": "污点值",
  "Tolerations": "容限（Tolerations）",
  "Tolerations are applied to VMs, and allow (but do not require) the VMs to schedule onto nodes with matching taints.": "容限应用于虚拟机，并允许（但不需要）虚拟机调度到具有匹配污点的节点。",
  "Add tolerations to allow a VM to schedule onto nodes with matching taints.": "添加容限，允许虚拟机调度到具有匹配污点的节点。",
  "Taints and Tolerations documentation": "污点和容限文档",
  "Add Toleration": "添加容限",
  "Add Toleration to specify qualifying nodes": "添加容限（Taleration）来指定限定的节点",
  "No matching tainted nodes found": "未找到匹配的污点节点",
  "No new nodes will be added to scheduler": "没有新节点将添加到调度程序中",
  "Tolerations has been updated outside this flow.": "容限已在此流程之外被更新。",
  "Saving these changes will override any Tolerations previously saved.": "保存这些更改会覆盖之前保存的所有容限。",
  "Reload Tolerations": "重新加载容限",
  "Take Snapshot": "进行快照",
  "Snapshot only includes disks backed by a snapshot supported storage class": "快照只包括由快照支持的存储类支持的磁盘",
  "Snapshot Name": "快照名称",
  "Disks included in this snapshot ({{count}})_0": "此快照中包含的磁盘（{{count}} 个）",
  "The following disk will not be included in the snapshot_0": "快照中不包括以下磁盘",
  "Edit the disk or contact your cluster admin for further details._0": "编辑该磁盘或者联系您的集群管理员以获取更多详细信息。",
  "Learn more about snapshots": "了解更多有关快照的信息",
  "The VM {{vmName}} is still running. It will be powered off.": "虚拟机 {{vmName}} 仍在运行。它将会被关闭。",
  "unsupported approve checkbox": "不支持的批准复选框",
  "I am aware of this warning and wish to proceed": "我已了解了这个警告，并希望继续",
  "Restore Snapshot": "恢复快照",
  "Are you sure you want to restore <1>{snapshotName}</1> snapshot?": "您确定要恢复 <1>{snapshotName}</1> 快照吗？",
  "Restore": "恢复",
  "Support for this template is provided through the OS community Red Hat participates in and contributes to.": "对此模板的支持通过红帽参与的 OS 社区 进行。",
  "Learn more about the community": "了解更多关于社区的信息",
  "This template is provided by Red Hat, But is not supported ": "这个模板由红帽提供，但不被支持 ",
  "The support level is not defined in the template yaml. To mark this template as supported, add these two annotations in the template details:": "模板 yaml 中未定义支持级别。要将此模板标记为受支持，在模板详情中添加这两个注解：",
  "Do not show this message again": "不再显示此信息",
  "Continue": "继续",
  "Cancel customization?": "取消自定义？",
  "This action will delete the boot source copy as well as all other temporary resources such as the virtual machine that is running the console.": "此操作将删除引导源副本以及所有其他临时资源，如正在运行控制台的虚拟机。",
  "Cancel customization": "取消自定义",
  "About boot source customization process": "关于引导源自定义过程",
  "The customization process will:": "自定义过程将：",
  "1. Clone the boot source": "1. 克隆引导源",
  "2. Customize boot source (in a temporary virtual machine)": "2. 自定义引导源（在一个临时虚拟机中）",
  "3. Finish customization and make the new template available.": "3. 完成自定义，并使新模板可用。",
  "The original template will be available for virtual machines creation and remain intact through the entire process except when the boot source is being cloned.": "原始模板将可用于创建虚拟机，并在整个过程中保持完整（在克隆引导源时除外）。",
  "Finish customization and make template available": "完成自定义并使模板可用",
  "The following template will become available for virtual machine creation with the customized boot source:": "以下模板可用于使用自定义引导源创建虚拟机：",
  "I have sealed the boot source so it can be used as a template.*": "已封装了引导源，它可以用作模板。*",
  "How to seal boot source for template usage": "如何封装引导源以用作模板",
  "Apply": "应用",
  "Edit Flavor": "编辑类型",
  "CPU count": "CPU 数量",
  "Edit pause state": "编辑暂停状态",
  "This VM has been paused. If you wish to unpause it, please click the Unpause button below. For further details, please check with your system administrator.": "这个虚拟机已经被暂停。如果您想取消暂停，请点击下面的取消暂停按钮。如需了解更多详情，请咨询您的系统管理员。",
  "Unpause": "取消暂停",
  "Boot source error": "引导源错误",
  "The boot source for the chosen template is in an error state.": "所选模板的引导源处于错误状态。",
  "Please resolve the boot source before creating a virtual machine from this template.": "请在使用此模板创建虚拟机前解析引导源。",
  "Template source not ready": "模板源未就绪",
  "The boot source for the chosen template is still being prepared": "所选模板的引导源仍在准备中",
  "Please wait until it is complete before creating from it": "请等待完成后再从中创建",
  "Missing authorized key": "缺少授权的密钥",
  "An authorized key is not detected. SSH access is enabled with the password.": "未检测到授权的密钥。使用密码启用 SSH 访问。",
  "Node port": "节点端口",
  "SSH access is using a node port. Node port requires additional port resources.": "SSH 访问使用一个节点端口。节点端口需要额外的端口资源。",
  "Expose SSH access for <1></1> {vmName}": "公开对 <1></1>{vmName} 的 SSH 访问",
  "Expose SSH access to this virtual machine": "公开到此虚拟机的 SSH 访问权限",
  "user: {{user}}": "用户：{{user}}",
  "Requires SSH Service": "需要 SSH 服务",
  "SSH Access ": "SSH 访问 ",
  "port: {{port}}": "端口：{{port}}",
  "SSH Service disabled": "禁用 SSH 服务",
  "Invalid SSH public key format": "无效的 SSH 公钥格式",
  "Restore Key": "恢复密钥",
  "Remember Authorized SSH key": "记住授权的 SSH 密钥",
  "<0>Remember authorized SSH key</0><1>Store the key in a project secret. Suggest the key next time you create a virtual machine.</1><2>The key will be stored after the machine is created</2>": "<0>记住授权 SSH 密钥</0><1>在项目 secret 中存储的密钥。在下次创建虚拟机时出现问题。</1><2>密钥将在机器创建后存储</2>",
  "Authorized Key": "授权的密钥",
  "Windows tools: {{container}}": "Windows 工具： {{container}}",
  "Container: {{container}}": "容器：{{container}}",
  "URL: {{url}}": "URL：{{url}}",
  "PVC: {{ pvc }}": "PVC: {{ pvc }}",
  "File System Type": "文件系统类型",
  "Mount Point": "挂载点",
  "Total Bytes": "字节总数",
  "Used Bytes": "已使用的字节",
  "FileSystems": "文件系统",
  "No File Systems Found": "未找到文件系统",
  "File Systems": "文件系统",
  "The following information regarding how the disks are partitioned is provided by the guest agent.": "以下有关如何对磁盘分区的信息是由客户机代理提供。",
  "VM Disks List": "虚拟机磁盘列表",
  "Content": "内容",
  "Drive": "驱动",
  "The following information is provided by the OpenShift Virtualization operator.": "以下信息由 OpenShift Virtualization Operator 提供：",
  "VM Nics List": "虚拟机 Nics 列表",
  "Snapshot Details": "快照详情",
  "Last Restored": "最后恢复的",
  "Conditions": "条件",
  "VM Snapshots List": "虚拟机快照列表",
  "Snapshots": "快照",
  "Last restored": "最后恢复的",
  "RHV": "RHV",
  "VMware": "VMware",
  "This virtual machine has some pending changes that will apply after it is restarted.": "这个虚拟机有一些待处理的修改，这些更改会在重启后应用。",
  "View Details": "查看详情",
  "Unknown": "未知",
  "Incorrect parameters": "不正确的参数",
  "You have provided incorrect parameters": "您提供的参数不正确",
  "Incorrect virtual machine": "不正确的虚拟机",
  "This VM is not a temporary VM for template customization.": "此虚拟机不是一个用于自定义模板的临时虚拟机。",
  "Source running on virtual machine": "在虚拟机上运行的源",
  "This boot source customization is running on the following virtual machine:": "此引导源自定义在以下虚拟机上运行：",
  "This virtual machine will be deleted when customization is done.": "自定义完成后会删除此虚拟机。",
  "Are you sure you want to leave?": "您确定要离开吗？",
  "Customize boot source": "自定义引导源",
  "Customize this boot source clone for \"{{templateName}}\" template.": "为\"{{templateName}}\"模板自定义此引导源克隆。",
  "This boot source will be customized on a temporary <2><0>running virtual machine</0></2>.": "这个引导源将在临时<2><0>运行虚拟机</0></2>中自定义。",
  "Make this boot source available": "使该引导源可用",
  "Finishing boot source customization": "完成引导源自定义",
  "Virtual machine template created": "创建了虚拟机模板",
  "Error patching template disks": "对模板磁盘打补丁时出错",
  "Template disks patched": "模板磁盘已应用了补丁",
  "Patching template disks": "对模板磁盘进行补丁",
  "Error deleting temporary VM": "删除临时虚拟机时出错",
  "Temporary VM deleted": "临时虚拟机已删除",
  "Deleting temporary VM": "删除临时虚拟机",
  "Error occured": "发生错误",
  "Retry": "重试",
  "Navigate to template details": "导航到模板详情",
  "Navigate to template list": "导航到模板列表",
  "Name is already used by another virtual machine template in this namespace": "这个名称已被这个命名空间中的另外一个虚拟机模板使用",
  "Prepare boot source customization": "准备引导源自定义",
  "Clone boot source, customize it and save it to a new template.": "克隆引导源，对它进行自定义并将其保存到新模板中。",
  "Define new template": "定义新模板",
  "Boot source customization will apply to a boot source copy saved on a new template. This template will be a clone of the original boot source template {{templateName}}. The customized boot source will be saved to the new template.": "引导源自定义将应用于引导源副本，保存在一个新的模板中。此模板将是原始引导源模板 {{templateName}} 的克隆。自定义引导源将保存到新模板中。",
  "New template namespace": "新模板命名空间",
  "New template name": "新模板名称",
  "New template provider": "新模板供应商",
  "New template support": "新模板支持",
  "New template flavor": "新模板类型",
  "Prepare boot source for customization": "准备引导源以进行定制",
  "This boot source is marked as CD-ROM, and requires allocated resources (disk) to customize it. Please allocate a PersistentVolumeClaim for the customization process.": "此引导源标记为 CD-ROM，它需要分配的资源（磁盘）进行自定义。请为自定义过程分配一个持久性卷声明（PVC）。",
  "This script will run against the boot source.": "这个脚本将根据引导源运行。",
  "Start customization": "开始自定义",
  "Preparing boot source customization": "准备引导源自定义",
  "This might take a few minutes.": "它可能需要几分钟时间。",
  "You can exit this screen and return later by launching console from the following virtual machine.": "您可以退出此屏幕，以后通过从以下虚拟机启动控制台返回。",
  "This flow will require you to generalize your custom boot source.": "这个过程需要您概括自定义引导源。",
  "Learn how to generalize a boot source": "了解如何概括引导源",
  "{{provider}} supported": "支持 {{provider}}",
  "Create new Template from": "从中创建新模板",
  "Delete Template": "删除模板",
  "Red Hat templates cannot be deleted": "红帽模板不能被删除",
  "Remove favorite": "删除喜好",
  "Favorite template": "Favorite 模板",
  "View full details": "查看完整详情",
  "Template details": "模板详情",
  "Create VM": "创建虚拟机",
  "Boot source is ready for customization or currently being customized.": "引导源已准备好进行自定义或者正在自定义。",
  "While customizing, this template will not be available for virtual machine creation.": "在进行自定义时，此模板将无法用于创建虚拟机。",
  "Launch console": "启动控制台",
  "Preparing for customization": "准备自定义",
  "Boot source is being prepared for customization.": "引导源正在准备以进行自定义。",
  "Favorite templates are pinned to the top of the list": "热门模板被固定到列表的顶部",
  "Template Provider": "模板供应商",
  "Any template with an available source will show in the developer catalog.": "具有可用源的任何模板都会在开发者目录中显示。",
  "Virtual Machine Templates": "虚拟机模板",
  "Templates": "模板",
  "{{name}} Details": "{{name}} 详情",
  "Templates provided by {{provider}} are not editable.": "{{provider}} 提供的模板不可编辑。",
  "Create a new custom template": "创建新的自定义模板",
  "{{ name }} can not be edited because it is provided by the Red Hat OpenShift Virtualization Operator.": "{{ name }} 不能被编辑，因为它是由 Red Hat OpenShift Virtualization Operator 提供。",
  "We suggest you create a custom Template from this {{provider}} template.": "我们建议您从这个 {{provider}} 模板创建自定义模板。",
  "VM Template Details": "虚拟机模板详情",
  "Scheduling and resources requirements": "调度和资源的要求",
  "Workload Profile": "工作负载配置集",
  "Base Template": "基本模板",
  "Boot Order": "引导顺序",
  "{{count}} Affinity rule_0": "{{count}} 关联性规则",
  "Workload scheduled with dedicated resources (guaranteed policy)": "使用专用资源调度的工作负载（保证的策略）",
  "No Dedicated resources applied": "没有应用专用资源",
  "No Eviction Strategy": "没有驱除策略",
  "Customize source": "自定义源",
  "Clone and boot from CD-ROM": "从光盘克隆和引导",
  "Clone and boot from disk": "从磁盘克隆和引导",
  "Boot from CD-ROM": "从光盘引导",
  "Boot from disk": "从磁盘启动",
  "Container {{container}}": "容器 {{container}}",
  "Boot from network (PXE)": "从网络(PXE)引导",
  "{{provider}} boot source": "{{provider}} 引导源",
  "Preparing boot source": "准备引导源",
  "Boot source required": "必需的引导源",
  "{{provider}} defined": "{{provider}} 未定义",
  "This operating system boot source was added to the cluster by user on {{date}}": "此操作系统引导源由用户在集群中添加（{{date}}）",
  "Unknown source": "未知源",
  "Create": "创建",
  "See template details for support.": "查看模板详情了解支持信息。",
  "Supported operating systems are labeled below.": "支持的操作系统在下面被标记。",
  "Learn more about Red Hat support": "了解更多与红帽支持相关的信息",
  "Are you sure you want to {actionLabel} <3>{name}</3> in namespace <6>{namespace}</6>?": "确定要删除命名空间 <6>{namespace}</6> 中的 {actionLabel}<3>{name}</3> 吗？",
  "Cancel Import?": "取消导入？",
  "Are you sure you want to cancel importing {{vmImportElem}}? It will also delete the newly created {{vmElem}} in the {{nsElem}} namespace?": "您确定要取消导入 {{vmImportElem}}？它还会删除 {{nsElem}} 命名空间中新创建的 {{vmElem}}？",
  "Are you sure you want to cancel importing {{vmImportElem}} in the {{nsElem}} namespace?": "您确定要取消在 {{nsElem}} 命名空间中导入 {{vmImportElem}} 吗？",
  "Cancel Import": "取消导入",
  "<0>This virtual machine will start as soon as the import has been completed. If you proceed you will not be able to change this option.</0>Are you sure you want to start <2>{name}</2> in namespace <5>{namespace}</5> after it has imported?": "<0>此虚拟机将在导入完成后立即启动。如果您继续操作，将无法更改这个选项。</0>确定希望在命名空间 <5>{namespace}</5> 中导入 <2>{name}</2> 后启动它吗？",
  "Start Virtual Machine": "启动虚拟机",
  " Start Virtual Machine": " 启动虚拟机",
  "Start": "开始",
  "Stop Virtual Machine": "停止虚拟机",
  "Stop Virtual Machine alert": "停止虚拟机警报",
  "stop": "停止",
  "Stop": "停止",
  "Unpause Virtual Machine": "取消暂停虚拟机",
  "unpause": "取消暂停",
  "Do you wish to migrate <1>{name}</1> vmi to another node?": "您希望把 <1>{name}</1> vmi 迁移到另外一个节点?",
  "Migrate Virtual Machine": "迁移虚拟机。",
  "Migrate": "迁移",
  "Are you sure you want to cancel <1>{name}</1> migration in <4>{namespace}</4> namespace?": "确定要删除命名空间 <4>{namespace}</4> 中的 <1>{name}</1> 吗？",
  "Cancel Virtual Machine Migration": "取消虚拟机迁移",
  "Cancel Migration": "取消迁移",
  "Delete Virtual Machine": "删除虚拟机",
  "Delete Virtual Machine Instance": "删除虚拟机实例",
  "Open Console": "打开控制台",
  "Copy SSH Command": "复制 SSH 命令",
  "Manage SSH access in the virtual machine details page": "在虚拟机详情页面中管理 SSH 访问",
  "copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "With Wizard": "使用向导",
  "With YAML": "使用 YAML",
  "With Import wizard": "使用导入向导",
  "Template": "模板",
  "This Virtual Machine is migrating and cannot be started at the moment": "此虚拟机正在进行迁移，现在无法启动",
  "Open Console in new Window": "在新窗口中打开控制台",
  "Guest login credentials": "客户端登录凭证",
  "The following credentials for this operating system were created via <2>Cloud-init</2>. If unsuccessful cloud-init could be improperly configured. Please contact the image provider for more information.": "以下这个操作系统的凭证是通过 <2>Cloud-init</2> 创建的。如果失败，cloud-init 可能会被错误地配置。请联络镜像供应商以了解更多信息。",
  "User name:": "用户名：",
  "Password:": "密码：",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Show password": "显示密码",
  "Selected type {{typeName}} is unsupported, falling back to a supported type": "选择的类型 {{typeName}} 不被支持，返回到受支持的类型",
  "Console is open on another tab/window": "控制台在另一个标签页/窗口中打开",
  "Overview": "概述",
  "Console": "控制台",
  "Environment": "环境",
  "Operating system mismatch": "操作系统不匹配",
  "The operating system defined for this virtual machine does not match what is being reported by the Guest Agent. In order to correct this, you need to re-create the virtual machine with the correct VM selection. The disks of this virtual machine can be attached to the newly created one.": "为这个虚拟机定义的操作系统与 Guest Agent 所报告的不匹配。为了修正这个问题，您需要选择正确的虚拟机来重新创建虚拟机。这个虚拟机的磁盘可以附加到新创建的虚拟机上。",
  "Services": "服务",
  "Select a resource": "选择一个资源",
  "Include all values from existing config maps, secrets or service accounts (as Disk)": "包括现有配置映射、secret 或服务帐户中的所有值（作为磁盘）",
  "Add new values by referencing an existing config map, secret or service account. Using these values requires mounting them manually to the VM.": "通过引用现有配置映射、secret 或服务帐户来添加新值。使用这些值需要手动将其挂载到虚拟机。",
  "config map / secret / service account": "配置映射 / secret / 服务帐户",
  "Serial Number": "序列号",
  "Add Config Map, Secret or Service Account": "添加配置映射、Secret 或服务帐户",
  "Pod": "Pod",
  "User credentials": "用户凭证",
  "No Toleration rules": "没有容限规则",
  "No Affinity rules": "没有关联性规则",
  "User Name": "用户名",
  "Domain": "域",
  "Time of login": "登录时间",
  "Elapsed time since login": "登录后已经过的时间",
  "Users": "用户",
  "No Active Users": "没有活跃用户",
  "Pending changes": "待处理的更改",
  "No virtual machines found": "没有找到虚拟机",
  "See the <2>templates tab</2> to quickly create a virtual machine from the available templates.": "请参阅 <2>templates 标签页</2>以从可用模板中快速创建虚拟机。",
  "Learn how to use virtual machines": "了解如何使用虚拟机",
  "View Pending Changes": "查看待处理的更改",
  "Error loading events": "加载事件错误",
  "Loading Events...": "加载事件......",
  "No warning events": "无警告事件",
  "No additional support": "无额外支持",
  "Support by template provider": "由模板供应商支持",
  "Tiny": "微小",
  "Small": "小",
  "Medium": "中",
  "Large": "大",
  "Enter CPU and Memory values": "输入 CPU 和内存值",
  "virtio": "virtio",
  "Optimized for best performance. Supported by most Linux distributions. Windows requires additional drivers to use this model": "针对最佳性能进行优化。大多数 Linux 发行版本都支持。Windows 需要额外的驱动程序才能使用这个型号",
  "E1000": "E1000",
  "e1000e": "e1000e",
  "Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio.": "大多数操作系统（包括 Windows）都支持，与 virtio 相比性能较低。",
  "ne2kPCI": "ne2kPCI",
  "PCnet": "PCnet",
  "RTL8139": "RTL8139",
  "Masquerade": "Masquerade",
  "Put the VM behind a NAT Proxy for high compability with different network providers. The VMs IP will differ from the IP seen on the pod network": "将虚拟机放置在 NAT Proxy 的后面，以使不同的网络供应商具有高兼容性。虚拟机 IP 与 pod 网络上看到的 IP 不同。",
  "Bridge": "网桥",
  "The VM will be bridged to the selected network, ideal for L2 devices": "虚拟机将被桥接到所选网络，适用于 L2 设备",
  "SR-IOV": "SR-IOV",
  "Attach a virtual function network device to the VM for high performance": "将虚拟功能网络设备附加到虚拟机以获得高性能",
  "slirp": "slirp",
  "PXE (network boot - adds network interface)": "PXE（网络引导 - 添加网络接口）",
  "Boot an operating system from a server on a network. Requires a PXE bootable network attachment definition": "从网络上的服务器引导操作系统。需要一个 PXE 可引导网络附加定义",
  "Attach PVC": "附加 PVC",
  "Blank (creates PVC)": "空白（创建 PVC）",
  "Create an empty disk.": "创建一个空磁盘。",
  "Import via URL (creates PVC)": "通过 URL 导入（创建 PVC）",
  "Import content via URL (HTTP or S3 endpoint).": "通过 URL（HTTP 或 S3 端点）导入内容。",
  "Clone existing PVC (creates PVC)": "克隆现有的 PVC（创建 PVC）",
  "Select an existing persistent volume claim already available on the cluster and clone it.": "选择集群中已可用的现有持久性卷声明并克隆它。",
  "Import via Registry (creates PVC)": "通过 Registry 导入（创建 PVC）",
  "Import content via container registry.": "通过容器 registry 导入内容。",
  "Import via S3 URL (creates PVC)": "通过 S3 URL 导入（创建 PVC）",
  "Import content via URL (S3 endpoint).": "通过 URL（S3 端点）导入内容。",
  "Upload local file (creates PVC)": "上传本地文件（创建 PVC）",
  "Upload file from your local device (supported types - gz, xz, tar, qcow2).": "从您的本地设备上传文件（支持的类型 -gz、xz、tar、qcow2）。",
  "sata": "sata",
  "Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio. Consider using it for CD-ROM devices": "大多数操作系统（包括 Windows）都支持，与 virtio 相比性能较低。对于 CD-ROM 设备，考虑使用它。",
  "scsi": "scsi",
  "Useful when the VM wants to interact with the device using direct scsi commands. Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio": "当虚拟机希望使用直接 scsi 命令与设备交互时很有用。大多数操作系统（包括 Windows）都支持。与 virtio 相比性能会下降。",
  "Migration - Pending": "迁移 - 待处理",
  "Migration - Scheduling": "迁移 - 调度",
  "Migration - Preparing Target": "迁移 - 准备目标",
  "Migration - Scheduled": "迁移 - 已调度",
  "Migration - Target Ready": "迁移 - 目标就绪",
  "Migration - Running": "迁移 - 运行中",
  "Desktop": "桌面",
  "Small scale consumption, recommended for using the graphical console": "低资源消耗，建议使用图形控制台时使用",
  "Server": "服务器",
  "Balances performance, compatible with a broad range of workloads": "平衡性能，与大范围的工作负载兼容",
  "High-performance": "高性能",
  "Optimized for High resource consumption workloads": "针对高资源消耗的工作负载进行优化",
  "Data Volume failed to initiate upload.": "数据卷启动上传失败。",
  "Provided by {{provider}}": "由 {{provider}} 提供",
  "Provided by User": "由用户提供",
  "User": "用户",
  "User Supported": "用户支持",
  "KubeVirt Provided": "kubeVirt 提供",
  "Red Hat Provided": "红帽提供",
  "User Provided": "用户提供",
  "Red Hat Supported": "红帽支持",
  "No users logged in": "没有用户登录",
  "{{count}} user_0": "{{count}} 用户",
  "Guest agent required": "需要客户机代理",
  "Please correct the invalid fields.": "请更正无效字段。",
  "Please fill in all required fields.": "请填写所有必填字段。",
  "Some fields are not correct": "有些字段不正确",
  "Required fields not completed": "所需字段未完成",
  "URL cannot be empty": "URL 不能为空。",
  "URL cannot start with whitespace characters": "URL 不能以空字符开头",
  "URL cannot end with whitespace characters": "URL 不能以空字符结尾",
  "URL has to be a valid URL": "URL 必须是有效的 URL",
  "Container cannot be empty": "容器不能为空。",
  "Container cannot start with whitespace characters": "容器不能以空字符开头",
  "Container cannot end with whitespace characters": "容器不能以空白字符结尾",
  "Disk name cannot be empty": "磁盘名称不能为空。",
  "Disk name name can contain only alphanumeric characters": "磁盘名称只能包含字母数字",
  "Disk name must start/end with alphanumeric character": "磁盘名称必须以字母数字开始和结束",
  "Disk name cannot contain uppercase characters": "磁盘名称不能包含大写字符",
  "Disk name is too long": "磁盘名称太长",
  "Disk name is too short": "磁盘名称太短",
  "Disk with this name already exists!": "具有此名称的磁盘已存在！",
  "PVC with this name is already used by this VM!": "使用此名称的 PVC 已被这个虚拟机使用！",
  "PVC cannot be empty": "PVC 不能为空。",
  "Size must be positive": "大小必须是正值",
  "NIC name cannot be empty": "此字段不能为空。",
  "NIC name name can contain only alphanumeric characters": "NIC 名称只能包含字母数字",
  "NIC name must start/end with alphanumeric character": "NIC 名称必须使用字母数字开始和结束",
  "NIC name cannot contain uppercase characters": "NIC 名称不能包含大写字符",
  "NIC name is too long": "NIC 名称太长",
  "NIC name is too short": "NIC 名称太短",
  "Interface with this name already exists": "带有此名称的接口已存在",
  "Network required)": "网络要求）",
  "Invalid MAC address format": "无效的 MAC 地址格式",
  "VM name cannot be empty": "虚拟机名不能为空。",
  "VM name name can contain only alphanumeric characters": "虚拟机名只能包含字母数字",
  "VM name must start/end with alphanumeric characters": "虚拟机名称必须使用字母数字开始和结束",
  "VM name cannot contain uppercase characters": "虚拟机名称不能包含大写字符",
  "VM name is too long": "虚拟机名称太长",
  "VM name is too short": "虚拟机名称太短"
}